我想問毓民得罪左cctoy啲乜撚野

[突發] ~ 黃 毓 民 身 體 檢 查 驗 出 心 臟 衰 竭 ~

入面勁多都係咒毓民快啲死呀
咩話佢係共匪呀 收共產黨錢
但又攞唔到證據出黎
老實講呀 毓民論政係立法會擒枱掃場搶咪嗰陣
你班cctoy 細路連毛都未生齊啦
泛登真係泛登 屌你老母

推

樓主

佢支持韓國魚同埋國民黨

推啦 你班柒頭入黎駁我呀
屌你老母

cctoy出哂名泛登台嚟，咒毓民唔出奇。

成班細路無睇過毓民論政

我都想知黃絲手足得罪左班波台友乜撚野日撚日落井下石

我無支持過呢種行為

又唔可噉講，黃絲手足唔等於cctoy，串都係串鳩cctoy啫。

除咗呢單之外
佢政治上真係冇乜嘢好挑剔

屌票?

唔係佢啲狂熱fans/熱城先屌咩
印象中佢係反對屌票的

我地cctoy 洗撚講證據咩

佢幾時有屌票

屌梁天琦掛

都唔關啲傻晒泛粉事啦

唔支持得？
而家仲有14個藍縣市 比人統戰左未？
香港人真係on99 一定要逼人含民進黨？

老實講 到後期梁游比人dq
都係得毓民一個撐佢地 其他人都當佢地係鬼

黃絲係貶義詞黎，同泛粉左膠差唔多意思

你屌我有閪用?
返去cctoy屌啦

吳孟達護旗就RIP

黃毓民就快D死

班人太細個唔知亦唔會諗佢以前付出咗幾多，佢對好多8 90後應該都係政治啟濛

就好似08年個個叫自己係中國人但會俾班依家既連登仔笑，只係佢地太後生未經歷過個陣

韓國瑜入中聯辦=ok
民主黨入中聯辦=要死絕全家

毓民收共產黨錢有心臟衰竭

應該都係少部分世柒信徒

上網有片睇啦掛
佢啲辯才真係無一個議員或者從政既比得上
有好多野佢都好中

拎世柒同毓民比
會唔會太侮辱

樓主走先
我幫你頂住d左膠

你不如問下CCTOY班小朋友鍾意咩人
咩都反 當左自己係被選中既小朋友 得佢地係世界真理

你唔信世柒老師既人血九大鬼論，就係五毛

呢個真

呢個真

毓民係一代本土派既啟蒙
居然比唔上個護旗諧星

連天琦都係俾佢影響想做代議士

Block開五毛真係好有用

你咩意思 唔明

建議佢哋聽吓毓民魚蛋之後嗰段發言

毓民最錯既野就係因為佢係國民黨人
就算政治觀幾正確都好
但盲撐國民黨真係

但講真論議政議事大方向佢一路都係撐後生
而家連登同熱狗一樣當佢condom想佢死我真係睇唔撚明

變咗泛民台喇

老實講都係衰一樣啫
佢都仲真心支持原本個個反共既國民黨

班小朋友點會知佢當年喺議會有幾震撼人

堅定不移站在抗爭者這一邊？

算撚數啦
妻離子散坐監破產乜撚都好
總之唔係聖人
連登冷氣軍師們就唔會放過

然後繼續睇隻個live好心痛好心痛
但係呢幾日法院就唔見人

條友開po好多正皮

之前毓民個仔死咗 cctoy班撚樣慶祝

你講毓民？

Yes

佢啲辯才世界級 係議會入面擒枱掃場搶咪
我中文口試有5*要多謝佢

真係字字鏗鏘 睇得出佢無稿係身

使唔使講兩次自己5* 老友

直至而家
都冇出過一個比毓民更稱職既代議士

就算果時我撐19都好
都覺得要用黃毓民黎換游主任係有少少哂左

我講果堆冷氣軍師連登仔

仲攻擊cc台場運動就死啦

因為我好多謝毓民

先唔講佢啲議會抗爭
佢啲發言稿做足功課 好有內容
但回頭望番毓民無選到都係好事
年紀大左好難要佢一個人應付呢兩三年既政治風暴
起碼可以安心湊孫

差啲會錯你意

樓豬係超級熱狗

我熱血公民成員可以證明佢係。

689 支持學運個陣....
碌撚D 支持者真係弱智.

邊個反共咪鍾意邊個

熱狗？
果班甩皮甩骨早就為左幾萬蚊反屌毓民啦

你知唔知自己噏乜鳩

老實講呀 689 支持學運個陣
你連毛都未生齊啦
所以689肯定唔係共匪

你覺得講唔講得過去?

幾多90後政治啟蒙係毓民

咁你想帶出啲咩

........................ 冇野喇
唔識同弱智溝通

鬼叫cctoy變左做泛粉集中地咩毓民咁多年嚟都同泛民路線唔同，又撐本土後生仔，最重要係踢爆泛民賣港泛民對佢不嬲恨之入骨想佢快啲死

無野咪躝囉